Win10 問題

我部win10 desktop 唔知點解 係window search入面按mouse right click 會閃退，無法選到right click 既function

另外開window 設定，會自動向下捲，無法向上

睇相片 就自動zoom..

有咩方法解決

換過隻mouse睇下點

你試吓換一個滑鼠先?
感覺上係滑鼠問題

今晚試下先..